小心煽動

周同學一死，即刻有議員被捕、因姦受孕、圍醫院、CarCam 車主被捕、燒法院的消息。

我唔知係唔係全部都係真，我亦無意話咩行動係啱，咩係唔啱。

我只係想講，周同學一死就突然咁多消息，係唔係有人想引大家出嚟玩鑊勁嘅，然後就有藉口取消區議會選舉。

大家要諗下要達到咩目標。要保區選，唔係要血債票償、唔係要俾泛民議員d咩，而係要唔俾建制議員有控制區議會同地區事務嘅機會。要區選係要打擊建制。

無左區議會，政府名正言順唔聽地區民意處理地區事務。俾建制贏一樣。唯有民主派贏區選先係剝建制栅牙嘅第一步。

所以夢遊前諗下發咩夢、點發、同幾時醒。

好撚驚？

屌 同路人9UP下姐 唔好咁多幻想

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

建制泛民
漢奸共匪
全部唔選